好撚嬲嘅請入嚟

見到位女士永久失明同班仆街亂放tg
我好希望大家起曬班仆街底
呢件事 禍必及家人
要令班警犬後悔一生 搞佢地屋企仲好不過
要佢慘撚過死
自己屋企人受傷 唔係仲忍仲講咩道德問題掛？
香港人 加油.

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

今晚之後大家每行一步都要好清楚

推

跌左d野

天滅黑警

[重要］請文宣/民間記者會立刻準備今晚黑警所有黑材料煲大佢

我只係覺得出得嚟守護家園嘅都係屋企人
希望大家要不平則鳴 同 反擊

仲有呢單都要煲大佢啦
乜嘢武器庫丶炸藥儲存庫
根本就係黑警賊贓嫁禍

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

唔係煽動
放火丟磚根本就係警方做

老實講 想叫班警犬享受剩下嘅日子
咁落去 大機會係浩園見到佢地

禍必及家人

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做否認既話，叫記者問佢扲證據

用怒火之前
都冷靜諗下點樣好好運用你既怒火
諗完之後
我無限量支持所有「對付政府同警隊」既手段
只要任何唔係打擊「示威者」既 我一概支持
由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

全面不合作運動 癱瘓香港

更嬲係卧底

Push

真係嬲到仆街 仲好絕望